中國解散警隊早有案例

快啲黎！！！

PLA this way. If we burn, you burn with us.